突發，北角碼頭發現屍體？

趕住番工未fc，只係見個陣同消防啲gear似撈屍用

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

小弟出咗個機場壓測行動post，大家可唔可以幫手推吓或者畀啲意見?
【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

molamola

現場冇記者

玩到咁大
見人就殺

老解係香港開始殺人滅口

要推撚到有真相

位置喺電照街，狗公園隔離

系，收到風會殺200幻人

CCP: 香港警察，出黎收屍嗱

831後出現咁多屍體發現

我琴日係海濱公園聽到有警車聲

推推推推推推推

香港人幾時先識用麻包袋呀
仲未突破到心理關口

利申 我係未突破到心理關口

太子

cls

班狗仲要殺幾多人

和理非唔講，不聞不問，支持政府個啲，下場可能一樣。

又有？ 死左好多人啦喎
用水殺人真係好難睇係謀殺定失捉

推！
——-警黑勾結 濫暴傷人———-
——-暴力鎮壓 反對聲音———-
※香港警隊多次縱容黑社會攻擊示威者及市民，無視法律
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

痴撚線

唉 殺人滅口

又有

其實就咁睇圖睇唔出咩事

打拼音？

突然咁多人仲要唔同年齡層都有

點睇都唔止831受害者,連其家屬都

出現左la 只不過比你地一個二個話係鬼lor

新屋嶺 831
即使係尋日
有無人識人唔見咗

之前見到啲靈媒po話有靈體講咗自己個名
我開始懷疑係被噤聲嘅家屬諗計將個名講出嚟

香討用語 可以block

咁多人唔好話跌左隻狗落水

早上8時，北角碼頭對開有人發現一具浮屍，於是報警，救援人員到場將屍體撈起，死者是一名男子，雙手被綁起，身上被綁上一個黑色袋，內裹裝有4塊磚，事件有可疑，警方正調查事件。

開始殺人滅口？

香港同新疆有乜分別

如果死咗先落海肺部會無咩積水,呢點已經可以構成合理懷疑

但狗同你講無可疑

分分鐘係重傷未斷氣就扔落水
咁樣佢個肺就會有水 同溺死近乎冇分別

香港警察 強姦謀殺

支共？

冇

新屋嶺=新疆黑暗版

好多人都有包袱
包括我
但有單拖狗我一定會打

睇下個身有冇其他表面傷痕。。。。
不過又係差佬驗

幻

真😱😱😱太子

推

g 9族

之前好似有個巴打整咗個統計
話831後好多有可疑嘅謀殺同自殺案
想睇返

4塊磚香港警察

真係好唔尋常

9.8美領見
絕對和理優

Fact-checked

一定係..... 點會係巧合下呢兩日真係有好多人跳樓同埋被自殺......

應該係下攪gag
拼音嘅話「萬」係wan,「幻」係huan
聲母唔同

屌 咁撚古怪。。

超恐怖 嚇死

會唔會太巧合。。

岩岩諗到樣野
起香港班popo底
同時都可以起下公安/武警/老解 底
例如屋企人朋友女朋友老婆
幫佢地身邊既人參軍
起下有無d唔見得光既資產係國內/國外
反正大陸咁想打貪

有無咁多人死呢個禮拜

屌連續幾日咁多人被自殺

家屬快出黎

有機

又一單
叫人點信唔係處理屍體呀

已經有啦

屌 831後咁撚多case 極度不尋常

黑警不得好死！

Apple daily出左新聞
呢排真係好多浮屍/跳樓案

多到好唔尋常
好驚真係自己人

屌佢殺人吾洗理由咁 cls

真係突然多好多

唔似自殺

確定咗831死人就要全民勇武
已經唔係白色恐怖咁簡單

日日都出人命

又黎....

磚頭綁住 等睇賴示威者

可能係警察黎

咁多屍體

之前我嗰幾單我都仲未確信有問題
加埋呢單真係好撚古撚怪

push

希望係

開始覺得唔只係錯手打死人
而係嫌你班人出翻黎成日開記者會好煩，直接滅口

就算法醫出聲話唔關事都唔可以信
有關政府既所有spokespersons講乜都唔可以信

等光復後要送晒黑警去海牙受審

綁住個袋仲要有磚

吊你老母

你掉去邊啲人都知係你班黑警做，咪再周圍掉搞到其他人幫你執手尾啦

大家入去同我推爆佢

［必睇］907 機場攻略

Push

呢排屍體發現多到

上咗蘋果
一定要追究到底

要突然 呢幾日絕非偶然 係比緊第二種恐怖出黎

Fc apple daily

匪偽政府既公信力已經差到佢否認啫係承認

開始處理屍了

係時候整合所有831之後所有死亡、失蹤、嚴重受傷事件

睇完新聞有種心寒既感覺

呢排一日有一單
有無咁橋啊

太子無死人真係唔撚信 屌你老母

痴撚線政權....我本來都覺得要fc
但而家咁真係好驚，請家屬朋友勇敢啲企出黎

點解呢排特別多

有幾多單係浮屍?

陰謀論D咁睇
似係比人打死左既手足既屋企人
港共想滅聲有咩係做唔出

蘋果頭先都有講

大人大

Tui

而家點算 佢開始殺人

你有point

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

係時候要向外搞大件事，老實講，以我地自己既能力根本證實唔到，除左令國際比壓力港共，我諗唔到其他方法證實

真相究竟係點
愈來愈多真係好恐怖

9月8號，一定要贏

認真
好撚鬼

仲多撚過7月14真鬼節

太子站，新屋領，家屬

港版李旺陽

負資產年代都未死得咁密啦
有無咁多人要自殺呀

點止啊? 仲有涉嫌 被跳樓呢

搵人查下死者
死前有冇去太子站或被捕咪知道
唔洗估估下

又殺左人

黑警謀殺

打人佢都唔撚承認
殺人滅口 毀屍滅跡你估佢認唔認
呢班狗好恐怖

失蹤者家人?

話比人禁錮左

邊個po？

早上8時，有市民在北角碼頭對開海面，發現有人載浮載沉，於是報警。救援人員到場將該名男子撈起，證實他已經不治。死者雙手被綁起，身上亦綁有一個黑色環保袋，內有一個膠籃，裡面放有4塊磚頭。警方認為事件有可疑，隨即用帳篷將屍體蓋住調查。

來源 蘋果日報

痴撚線。。。。。。。。。。。。。

我睇晒啲新聞 幾單案死者整合埋真係似一家人

太子站屍體分批製造意外發現?

應該狂推去外國，831之後死左幾多人，懷疑全部都係警察毀屍滅跡

蘋果報左啦

共產黨最叻係乜？

無啦啦有咁多浮屍/自殺

真係愈來愈多比自殺

屌 乜事

CCP: 香港警察，出黎收屍嗱

Please recap in English.

Breaking: police and fire services in North Point Ferry Pier - Corpse Found?

推出外國

死者雙手被綁起，身上亦綁有一個黑色環保袋，內有一個膠籃，裡面放有4塊磚頭。警方認為事件有可疑，隨即用帳篷將屍體蓋住調查。

Pish

有咗好耐
狗隊唔想影響士氣唔公開

好專業

有磚

警察查呢件案......

有咁多 睇黎新屋嶺都打死唔少人喎 瘋狂write off

如果真係綁住左四舊磚
理論上應該都沉咗
但係點解會無啦啦有屍體發現案呢？
係咪有家屬想搵返失蹤人士所以要交數？

廢話之中呢句都算最廢

.........

好明題係曲...

仲要綁磚搏唔浮

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

被自殺
大家回憶下李旺陽

曲乜9，有咩好曲? on99

要求外國鑑證科幫手

條屍俾警賊拎左，最後又係佢一言堂

831之後究竟死左幾多人
有冇巴打有整合

唔知點解我自己有個感覺係
因為前線向班黑警扔磚

老解/黑警就用番磚去同死者綁埋一齊
去諷刺前線既手足.....

分分鐘死者係警察黎

何解呢

如果死咗隻狗啊班黑警仲做唔打鑼打鼓咩

裝4舊磚都浮番上黎

黑警殺完人非法處理屍體

推出國際啦

有哂磚都浮得起既

邊有咁快確認到身分

Cls

因為前兩日有單浮屍 一見到新發現屍體topic我auto assume係"suicide"

Sorry 借位！
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

天網恢恢

屌 玩棄屍咁仆街？

想浮唔起至少要屍體幾倍重量嘅磚

屌 我果日特登去太子站feel下有冇野
就係壁畫隔離月台我feel到好似有野！

又多個亡者，831開始每日都有呢d新聞，如果仲唔信有被打死，真係屌你

推到有真相

831家屬出黎講

姐係對家都想條屍會浮面

1) 極權殺人
2) 黑社會幫左極權手做dirty work, 就算殺人差佬都只會側側膊

對家蠢啊屌你
毅進狗識鳩physics

似係狗黑合作 班黑社會慢慢地搵人殺

我都已經有咁既諗法
政府真係講咩都唔可以信

幾日之間忽然咁多屍體發現你話無古惑我真係唔信。

唉⋯

要感應力再強啲 先引導到新死靈魂去表達 有冇人可以出手幫佢地？ 要知道佢地本身係小朋友黎 往生就變被困係月台的無主孤魂 好慘.......

死左咁多人，可唔可以總合下，根本係政府係到殺人滅口

黑社會式行刑我諗起第二單野...
之前荃灣同北角咪有班手足打到班黑社會仆街既，會唔會係尋仇？

希望唔係

機場見

又殺人

黑警

有冇咁多

都唔夠做阻膠仆街
阻膠死全家

殺人兇手！

我依家真係好肯定

唔出坦克 暗殺清除異見

水流方向點 check

哇。。。

今次呢個男幾多歲，連埋其他被自殺嘅，會唔會係一家人被滅聲？

cls自己諗個心都寒左下

近排發現大量屍體，海上，跳樓都有，如果死者身體有明顯傷痕更值得懷疑，希望傳媒可以幫倒手

用咁少，或者作用根本唔係要黎整沉條屍，係要黎示威
條友冇腦另計

推，點check??

Popo. 第一次殺人,唔熟手

屌你老母 一見到單新聞

即刻諗係咪班狗殺滅口

仲要拎磚諗住沉屍

開始滅口清算了

好快就會滅埋個日有係太子嘅狗

留意零晨4點後個水流

又會咁撚易搵到條屍？ 痴撚線

怨氣重

黑警死全家

係，無論係咩部門

法醫唔講得大話，實坐監
可信性都仲高過狗既

早幾日行完

分批咁被自殺/謀殺

黑警講大話都要坐監，佢哋咪又係日日講

暗殺

未必係克警 可能係義士俾黑社會私了

建議我地用質疑口吻做文宣 推向國際 等香港政府自己比證據證明自己清白

失踪左三個

就兩件淨屍

可能唔駛經法醫
或者報告係假嘅
你哋要法醫簽名報告，就捉個法醫嚟簽咗佢

唔係法醫唔可信，係狗同政府都信唔過

殺人滅口

我喺連登見到個樓主有寫埋名嘅
等我搵返先

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

搵到

日日都有呢啲咁可疑嘅被殺被自殺 我就信831開始有人死咗 可惜未有fc 希望知情人士企出黎

推啊屌

.

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

我見有一個話姓梁